美國佐治亞州Georgia有人群聚集示威要求公平公正嘅選舉

Trump團隊嘅律師Lincoln Wood都Retweet咗

我見Lin Wood日日拋西瓜搵州長 好好笑

［正視聽］Georgia 佐治亞州嘅所謂「重新點票」其實係充滿瑕疵

[11月20號]美國大選新聞總匯

［總結］侵仔律師公布八大選舉舞弊指控

【大選舞弊】尋晚有記者問 Powell , 扣押德國 server 嘅係咩人

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

侵粉真係好堅

州長畀人掀穿收咗錢就潛水

唔夠多人
要多d

買個Dominion Software買成億美金 你諗下佢食左幾多回佣

俾人刮到佢仲有命？

怕咩有左派人士撐

左派打鍵盤架咋, 邊夠膽行出黎

推！

佢本身GOP
而家左邊都唔係討好

certify左仲可以做d咩

係
狙擊手咁

打大選違憲牌

就算未打違憲牌
都應該會繼續因為冇audit票繼續打上聯邦

黨內紀律委員會實做野

LIVE 緊